# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: IssabelPBX 2.5 Chinese Translation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-09-23 09:52+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-02-01 14:10+0800\n"
"Last-Translator: 周征晟 <zhougongjizhe@163.com>\n"
"Language-Team: EdwardBadBoy <zhougongjizhe@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

msgid "Phonebook entry"
msgstr "电话簿条目"

msgid "deleted"
msgstr "已删除"

msgid "Imported"
msgstr "导入了"

msgid "lines of"
msgstr "行"

msgid "Phonebook emptied"
msgstr "电话簿已清空"

msgid "Are you sure you want to empty your phonebook ?"
msgstr "你确定要清空电话簿吗？"

msgid "Phone Book"
msgstr ""

msgid ""
"Use this module to create system wide speed dial numbers that can be dialed "
"from any phone."
msgstr ""

msgid "Phonebook entries"
msgstr "电话簿条目"

msgid "Number"
msgstr "号码"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Speed dial"
msgstr "快速拨号"

msgid "Are you sure you want to delete this entry ?"
msgstr "你确定要删除此条目吗？"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Export in CSV"
msgstr "导出到CSV文件"

msgid "Empty Phonebook"
msgstr "清空电话簿"

msgid "Add or replace entry"
msgstr "添加或取代条目"

msgid "Name:"
msgstr "姓名："

msgid "Enter the name"
msgstr "请输入姓名"

msgid "Number:"
msgstr "号码："

msgid ""
"Enter the number (For CallerID lookup to work it should match the CallerID "
"received from network)"
msgstr ""

msgid "Speed dial code:"
msgstr "快速拨号代码："

msgid ""
"Enter a speed dial code<br/>Speeddial module is required to use speeddial "
"codes"
msgstr "输入一个快速拨号代码<br />使用此功能需要快速拨号模块"

msgid "Set Speed Dial?"
msgstr "设置快速拨号？"

msgid "Check to have a speed dial created automatically for this number"
msgstr "钩选此项将自动为这个号码创建快速拨号"

msgid "Submit Changes"
msgstr "提交更改"

msgid "Import from CSV"
msgstr "从CSV文件导入"

msgid "File:"
msgstr "文件："

msgid ""
"Import a CSV File formatted as follows:<br/>\"Name\";Number;Speeddial<br /> "
"Names should be enclosed by '\"' and fields separated by ';' <br /><br /> "
"Example:<br/>\"John Doe\";12345678;123"
msgstr ""
"导入的CSV文件需要具有这样的格式：<br />\"名字\";号码;快速拨号代码<br />，其中"
"名字要包含在一对英文的引号中间，各字段用英文的分号隔开。<br /><br />例如："
"<br/>\"John Doe\";12345678;123"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Please enter a valid Number"
msgstr "请输入有效的号码"

msgid "Please enter a valid Name"
msgstr "请输入有效的名字"

msgid "Please enter a valid Speeddial code or leave it empty"
msgstr "请输入有效的快速拨号代码，或者不填写也可"

msgid "Phonebook"
msgstr "电话簿"

msgid "Admin"
msgstr ""

msgid ""
"Provides a phonebook for IssabelPBX, it can be used as base for Caller ID "
"Lookup and Speed Dial"
msgstr ""

msgid "Asterisk Phonebook"
msgstr "Asterisk电话簿"

#~ msgid ""
#~ "Enter the number (For caller ID lookup to work it should match the caller "
#~ "ID received from network)"
#~ msgstr ""
#~ "输入号码（为了让此条目在主叫ID中起作用，这个号码必须与在网络上接收到的主叫"
#~ "ID匹配）"
